搭地鐵聽到兩個中學男生用普通話傾計

點解會咁？傾計都唔用廣東話

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

第一日係香港住？ 仲問點解

其實好多中小學生同幼稚園都用蝗語傾計

元朗好撚多

男生？生你老母

洪欣 蔡少芬 陳法蓉 三個港女都用普通話傾計啦
好出奇咩？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我朝早搭車成車小學生都係普通話

日日150單程證嘅結果

上水好撚多

天水圍大撚把！

坐咗幾多碌
定係你離地三千尺

啱啱坐完十年?

最大主因係普教中
我好多fd 仔女去到小學上堂都要逼住講
有d學校癲d直頭上堂講廣東話要罰
記得之前有間上報紙癲到放學都唔比講廣東話

我中學是英文堂都一定要規定講英文但唔會話小息放學都會想繼續講㗎喎。。我諗最主要都係太多蝗蟲落咗嚟掛

啲form1

而家大把

平行時空咩屌

宜家d小學生用百度search 野嫁...我見到真係呆左

樓豬仲好意思問人地點解

而家元朗成堆中學生都係蝗語對話
成日聽到
係咪雙非果期呀
一聽真係好想死